公安條例話少過50人集會/ 30 人遊行係唔使事先通知？

參與公眾集會／遊行人數
出席人數不超過 50 人的公眾集會、出席人數不超過 500 人而在私人處所舉
行的公眾集會及出席人數不超過 30 人的公眾遊行均毋須給予通知

無知一問，如果同時間有幾個遊行咁點？？？